尖臉男仔容易媾到女嗎

胡鴻坤就話整容
有啲男仔天生尖臉
會唔會吸引啲

靚仔就容易

係

你張圖咩意思？

溝唔溝到女唔關你塊面尖唔尖事

咪又講樣

咁蛇精男咪溝死女